{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007551",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 더강릉오션스테이 Class6 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約をされた場合は、追加人数がいるかどうか事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 また、一部のペンションではペット連れの場合、入室を拒否されることがあり、その場合にも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は各宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も生じることがあります。 また、客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみお願いします。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室の際に様々な特典を受けることができ、無料Wi-Fiとオーシャンビュー客室を利用することができます。 また、ヒノキ湯をご利用いただけますし、利用時間は制限がなく入浴剤の使用は不可能です。 無料駐車も可能で、洗濯機と乾燥機も完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約をされた場合は、追加人数がいるかどうか事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでも宿泊できますか？",
            "answer": "一部のペンションではペット連れの場合、入室を拒否されることがあり、その場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は各宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ってください。客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理や焼き物はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみお願いします。"
        },
        {
            "question": "無分別な行動や騒ぎは禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表に誤りがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どんな特典がありますか？",
            "answer": "入室の際に様々な特典を受けることができ、無料Wi-Fiとオーシャンビュー客室を利用することができます。また、ヒノキ湯をご利用いただけますし、利用時間は制限がなく入浴剤の使用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "無料駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "洗濯機や乾燥機はありますか？",
            "answer": "洗濯機と乾燥機も完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 674
    }
}